★高盛唱淡港交所，對市場仍繼續上調其盈利預測感到驚訝

高盛對於港交所公布去年業績後，市場仍繼續上調其盈利預測感到驚訝，相信市場忽略北水具周期性、流入速度在年內將放緩的因素。

高盛重申對港交所給予「沽售」評級，目標價由415元下調至400元。至中午收市，港交所升3.5%，報460.4元，與目標價潛在跌幅達13%。

高盛已犯國安法